有無人由細到大成日都駁嘴

唔講咁多 即刻駁嘴

無人駁咀

細個駁到老母嬲 一手打落個嘴到

佢係咪同你講 行行出狀元
你應佢 狀如得一個幾時輪到你

???????

梨甘珍心 禾吾同梨挽啦

唔好意思

我好鐘意駁 但要改下了

條條大路通羅馬？

你呀媽個掌應該好重手

唔講咁多

我就話 條條大路通陰間👻

打嘴啫，打身仲痛

跌咗銀包 唔知搵返未呢

唔好駁嘴 即刻收嗲

我就話